# Ud2-Ejemplo2
_Ejemplo 2 de la Unidad 2._

Vemos algunos de los atributos de TextView más utilizados, sólo hemos de fijarnos en el fichero _activity_main.xml_ y en concreto en las siguientes líneas:  

```html
<TextView
        ...
        android:text="Hello World!"
        android:textSize="45sp"
        android:textColor="#2196F3"
        android:textStyle="italic|bold"
        android:fontFamily="sans-serif-light"
        .../>
```
Observad cómo usando el operador | se añaden dos estilos a la vez: cursiva y negrita.

Podemos hacer pruebas para ver las diferentes opciones que nos aportan.